[召喚勇者] 挑戰長輩圖x廣東歌MV

唔知android有冇
有淨心模式同遊戲模式
可以一路禁啲花儲分一路聽
我到而家就黎聽哂100首
禁到手殘都未爆機
有冇勇者一齊挑戰下

雪峰居士 的 最值得珍藏的粵語歌100首 － 雪峰音樂自然播放器

唔好亂咁禁
會播播下有佛經

廣告post唔好回

廣乜撚野告